買熊對沖，人生贏家。

現在唔買還待何時。21000gogogo

成手牛搏佢反彈 過兩日先跌ok?

其實有咩機會跌到21000....啲基金/大戶既錢閒置係到過年？

星期一升到呯呯聲啦
唔好再跌啦 我隻牛就打靶啦

升

你覺得依個世界得香港有股市？

本來都係咁諗，睇完你回覆之後覺得機會好大。

咪燈啦

放心啦巴打，星期一升到你驚呀

睇回覆就知星期一個市仆硬街

熊軍大勝
暴力買牛，再跌多d, 21000gogogo

支爆危機，港女今次要過紅色聖誕。

港女個市根本訓喺度沽都有錢賺

沽700,941 就夠，跌到21000.賺錢過聖誕

每跌1點賺幾舊，好撚感動，21000。gogogo

要瀉了

近牛必死